垃圾香港政府垃圾共產黨

我淨係想講，「屌你老母，滅絕啦」